電話留言信箱有奇怪訊息

琴日信箱有個女人聲錄音(39006041)
做反送中問卷 (好鬼)
問 你認為邊個要承擔最大責任…………屌
怕怕有冇人有同樣事件

係咪民調咋